5天半變六天，銀行變勞工假，20min變三小時車程，\

新工多一倍人工，但由奴隸變到更加奴隸，
我覺得自己係零

前2者都忍得
最尾真係慘過食屎

返過5天, 5天半都唔屌
而家搵緊車程小過30分鐘嘅工

外地工作呀頂,仲要24小時oncall

不過其實有員工宿舍，同埋可以遲到早走，前提係做得曬D野(即係瘋狂OT無補水)

搬屋易過搵份車程小過30分鍾既工

利申住新界牛屎區

附近有一間, 等佢一請人就去見
港島人, 做個行嘅公司9成半都係九龍

人工由幾多變幾多先

真
本身30k同12k已經唔同講法

勞工假

接近後者變接近前者